聽日三點！尖沙咀鐘樓見！

巴打咁辛苦做搞手大家唔係唔撐場呀嘛！

準時！準時！準時！

遊行已獲不反對通知書

勿忘初衷大遊行！
聽日3pm鐘樓見！

自推十連

Push

pish

1/10

2/10

3/10

美返咗香港?

4/10

5/10

與國榮共赴黃泉

6/10

無人推

明天gogogo

幾時走

推

Pushhhhhh

不見不散
完左阿美係紅館開show

推呀 區選一星期
係時候繼續回歸訴求喇

恭喜你～～～～

小美 聽日TST見

小吉

寶貝

7/10

繼續推

聽日去附近食完黃店就去！！！

唔好再腥玫瑰花俾我

8/10

小美聽日小心喔

緣🌹🙏🏻一切在心中！

唔應我

對唔字

我已不在人世

9/10

10/10

沿涼泥拉

玩上癮拉。。。

推呀

再推十連

。。。

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼推
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼post
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

抖夠啦

好耐無行佢老母
涼涼地 風扇仔都唔洗帶

bb so qq

On9愚樂台就推咁快

斷你十連

呢啲正經野推極都推唔起

討厭！

熱門了

聽日大家要一齊到啊

美人

推行動po

See you

我成日不推文左。。。哭𠹌佐

做咩不推文

五大訴求 缺一不可

Hiiii

吊拿⭐️

老漢推車

推多幾下

Pushy

🙏🏻🈵💐‼️‼️

大力一推😅🙏🏻

再推

有不反呀，咁都唔去就食屎啦

push

Tui

好人一生平安 天日見☝🏿🈵‼️‼️

朝早港島下午九龍

好煩呀屌 返去圍內玩拉，俾人吊-3-

準時到

B

身為連登仔女一定要撐埸

呢句真！！！

一推再推

牙美同吉妹一齊去？

推呀！！

去tvb拉banner

推推推

我願永光歸泛民

?

Pushh

甩唔到p 推唔到

Hi

推呀！！！！

推！

我願榮光歸泛民
因為有手足變浮屍，同被控暴動罪，所以區議會大勝，
泛民有良心嘅，就企喺遊行嘅最前排

甴近平

推呀，必去！

議席已得, 泛民睬你有味
勇武變哂condom

林鄭同建制呢幾個月搏命講「初心」，講到呢兩個字cheap晒。

抗爭者都係講番「毋忘初衷」岩聽d!

Pushhhhhhhhhh

準時!!

我願榮光歸香港

一定見

gogogo

今日睇返六月嘅相 唔知大家咩感受

到時見

推
推
推

去呀

Pushpush

聽日見

準時見

推主線

831

Sorry改返 有不反

沉啦沉啦

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

TST

未贏呀

行動post Push

場運動未完，我地未贏架！

三點鐘樓見！！！！

希望見到美

聽日見

五大訴求 缺一不可

推！！小美一世平安

你聽日大叫我就飛過嚟應你

不撚見不撚散

出黎大家，唔好忘記咁多位手足

推丫 做文宣

推呢個
好似冇乜人講

準時

推 重現百萬人

推啊

Up

聽日尖沙咀見

會吾會挽刀番吾到轉頭

到時見
你著咩色衫？

小美

五大訴求 缺一不可
聽日三點尖咀鐘樓見

推到聽日

五大訴求

缺一不可

聽日見手足

聽日係咪和理非？

聽日遊行一定要多D人出嚟呀！
如果人少即係話畀林鄭政府聽我哋收貨散水⋯⋯

721831101111

黃大仙同九龍灣都嗌明日尖咀見

推爆尖咀

手足要準時呀 陣間唔計你呀

已經返5刀轉頭。。。

三家姐

是我的孝b呀

原來早不缺少～～～～～

愛J

Love u

我去咗地府搵你呀寶貝

Good morning

準時準時準時！！！

和理非係時候全面進場

牙榮

禾美

推到聽朝

c u

尖沙咀去紅磡，新路線，秋高氣爽，應該好多人行。

順便光復尖沙咀海濱公園：自從自由行和星光大道後，海濱公園已不屬於香港人。

尖咀見！

早啲訓 聽日見

等左好耐 好耐無遊行過啦

推爆美

捱

起左身喇

記住必經k11

等間見

我唔可以重演多次818？

五大訴求 缺一不可
等陣三點 尖咀鐘樓見

Pish